幾時喺香港推行簡體字

係就快啦
同胞喺Facebook 點扮都扮唔到香港留言呀

推左好耐 學校有教
支那話下一步就支那字

唔會推 但慢慢係日常生活滲透啲殘體字入去等你慢慢習慣